蘋果廣告

蘋果廣告喺2003年播完當年就沙氏，2004 年就50萬人上街，今次2018 年播完就200萬人上街反送中，之後今年就新沙氏，其實真係好𨶙恐怖